唔好同肥婆一組

又閪又蠢又唔想做嘢
個腦俾肥膏塞爆咗

有1個肥閪負皮咗

毒撚都係，嘢都唔講句

MK都係，淨係識freeride

正常都係，攬晒啲野黎做

10個肥婆10個閪

靚女都係，淨係掛住收兵同扮靚

靚仔都係，淨係掛住食女

話時話點解而家冇咩人出po 狙擊肥婆

外表都無心機打理
自然好可能佢個人求求奇奇又蠢
做野 功課果d wfc
唔同肥婆一組係有原因

個肥婆淨係識去整指甲
又執吓自己個樣減吓肥
見到佢d肥手指都想嘔

但 free rider 通常都唔係肥婆

*又唔執吓
打漏咗

呢個珍～上嗰sem學期有條肥婆， 主動帶領， 結果我哋一齊freerider佢